海濱花園內園3房戶 上車客議價30萬650萬承接

海濱花園內園3房戶 上車客議價30萬650萬承接
20:15 2021/01/25

"......荃灣海濱花園6座低層A室成交，實用面積579平方呎，三房間隔，望內園，叫價680萬元，減價30萬元，以650萬元沽出，折合實用呎價11226元......

原業主則於2008年5月以225萬元買入單位，自住約13年轉售，帳面獲利425萬元，單位升值1.9倍。"

李建華指，海濱花園本月錄得8宗成交，平均實用呎價12685元。

Alex下線?

11000一呎 簡直平到唔合理

前幾日先有呢個新聞 早買早享受，遲買多一房

市況升溫，加上農曆新年將至，買家紛紛套股換樓加快入市步伐。
荃灣海濱花園9座中層D室，497方呎，兩房間隔，吸引大量睇樓客參觀。剛過去的周末，睇樓客不斷，其中一組客人隨即洽購，得知有另一組買家剛出價645萬元洽購，便立即追價5萬元搶盤，最終成功以650萬元買入，折合實用呎價約13,078元。

低層有機會2樓
同平台果層好近
6座無記錯近公園同海

樓下有幾間餐廳？ 食油煙

十幾年前搬左住八座
全海濱最靚景

有冇可能咁平